这是一个脚本语言的实现，旨在学习和理解编程语言的实现原理。  
使用ANTLR做词法分析，语法分析。   
然后基于ANTLR生成的语法树做语义分析和代码执行，使用java实现。   
语义分析包括 变量声明、引用的检查、符号表生成。   

和

语言特性：  
* 使用immutable数据结构
* 模板字符串（TODO）
* 参数解构、默认参数
* 拓展运算符
* 闭包
* 函数一等公民
* 2-36之间任意进制的字面量
* vector、map字面量
* 安全、精确的数值计算（溢出时自动转大整数/大浮点数，和分数混合计算）
* 以表达式为核心，异常处理、分支、循环都是表达式
* 尾递归自动优化（使用recur）

后续考虑的问题：  
* 性能，字节码生成
* 和java交互
* 标准库（sequence、list、vector、map等）
* 模块系统
* 对象系统，可拓展性
* 多线程、协程
* 正则表达式
* ...